安老員文員人工

安老院文員一般係幾多人工
睇唔明社會福利署個薪級表

好似係ngo

12k左右

睇年資 每年百分之四點幾。